Donki 點解咁多人?

don don don donki
donki 多人～～～～

Dinky點解咁多人，大家性情近

因為去唔到日本

咩歌？

Donki 點解咁多人 白等卻無運

好多時入去為咗聽歌 零消費

donki 幾時可以統治香港人

岩
我唱K都唱依隻

網購咁大行，無理由增加風險中招

為左中招

真 第二係入去為咗睇女

一邊唱驚方之奠堂一邊購物

Doki點解咁多人
大家性情近